富商懸紅1000萬緝拿黑暴凶徒，屌打梁振英803基金

大家都係懸紅，梁振英個803基金，最高都只係100萬
人地一出手就1000萬

叫梁振英情何以堪

香港有錢佬都比人斬
已經唔再係有錢人天堂

廿年前首富個仔俾人綁埋
算有進步

條友重感謝香港狗隊

直線抽擊梁振英